［高登］咪撚再喺度post高登野啦

冇人想知呀，屌你唔好喺度講埋5p，U汪，2000fun！？